點睇連登仔女呢頭叫人反國安法，果頭又開Post祝護旗手吳孟達早日康復？

說好的「抵制奶共偽人」、「最緊要人有事」呢？

達哥靚仔又攪笑，唔計